你當我木綿樹 你說這聲音可像你。。。。。。。。

呼呼。。。呼呼。。。